覺唔覺響工廠大廈返工嘅人著恤衫西褲皮鞋好扮嘢？

好心響工廠大廈返工你就著T-shirt牛仔褲啦

著開底褲返工

或者人地係老闆嚟呢

西裝呢

老細通常先係最頹果個

公司要求，你估我想？

返寫字樓都唔應該著啦，大熱天時流晒大汗

老闆著Tshirt短褲都得啦

你啲post至少一半係垃圾post

寫字樓唔洗見客既工,
著黎都係多餘

返甲級寫字樓都係短tee短褲

利申：做mail room

人地習慣左咁著姐

咁嘅天時一定著泳褲

咩公司租工廠大廈仲要全部人著恤衫

証明ching未返過工廈公司
應該返開中環工

工廈老闆通常冇領衫 踢拖

恤衫西褲皮鞋先最舒服喎
又唔洗諗點襯

我入黎就係要講你講呢句, 你幫我講左....